# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Julian Perelli <jperelli@gmail.com>, 2020
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-12 19:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-07 00:17+0000\n"
"Last-Translator: Julian Perelli <jperelli@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/cualbondi/"
"teams/107940/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: templates/404.html:5
msgid "Oops! The page could not be found..."
msgstr "糟糕！ 找不到该页面..."

#: templates/404.html:6 templates/500.html:6
#: templates/catastro/ver_poi-404.html:27
msgid "Go back to"
msgstr "回到"

#: templates/404.html:6 templates/500.html:6
#: templates/catastro/ver_poi-404.html:27
msgid "home"
msgstr "家"

#: templates/500.html:5
msgid "Oops! Something went wrong..."
msgstr "糟糕！ 出问题了..."

#: templates/base.html:9 templates/parts/base/top.html:9
msgid "Search engine of public transportation bus, train,  subway, tram."
msgstr "公交，火车，地铁，电车的搜索引擎"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:5
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/top.html:4
msgid "Public transportation in"
msgstr "的公共交通"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:6
#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:14
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/top.html:5
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/top.html:13
msgid "How to get around in"
msgstr "如何四处走走"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:6
#: templates/catastro/ver_interseccion.html:6 templates/catastro/ver_poi.html:6
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/top.html:5
msgid "and what lines and routes of buses go through"
msgstr "以及公交线路和路线"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:15
#: templates/catastro/ver_poi.html:15
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/top.html:14
msgid "List of all the public transport that go through"
msgstr "所有经过的公共交通工具清单"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:15
#: templates/catastro/ver_poi.html:15
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/top.html:14
msgid "See how to get from where you are"
msgstr "了解如何从您所在的地方"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:23
#: templates/catastro/ver_poi.html:23 templates/core/ver_linea.html:23
#: templates/core/ver_parada.html:20 templates/core/ver_recorrido.html:23
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/content.html:9
msgid "Home"
msgstr "家"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:63
#: templates/catastro/ver_poi.html:77 templates/core/ver_recorrido.html:89
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/content.html:49
msgid "See in interactive map"
msgstr "在互动地图中查看"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:75
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/content.html:61
msgid "Lines of public transport"
msgstr "公共交通线路"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:97
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/content.html:83
msgid "Routes of public transport"
msgstr "公共交通路线"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:127
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/content.html:113
msgid "Places"
msgstr "地方"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:141
#: templates/core/ver_recorrido.html:150
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/content.html:127
msgid "Stops"
msgstr "停止"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:150
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/content.html:136
msgid "Points of interest"
msgstr "兴趣点"

#: templates/catastro/ver_interseccion.html:5
#: templates/catastro/ver_interseccion.html:6
#: templates/catastro/ver_interseccion.html:17
#: templates/catastro/ver_poi.html:5 templates/catastro/ver_poi.html:6
#: templates/catastro/ver_poi.html:14 templates/catastro/ver_poi.html:46
msgid "How to get to"
msgstr "怎么去"

#: templates/catastro/ver_interseccion.html:5
#: templates/catastro/ver_interseccion.html:6 templates/catastro/ver_poi.html:5
#: templates/catastro/ver_poi.html:6 templates/catastro/ver_poi.html:14
#: templates/catastro/ver_poi.html:15 templates/core/ver_linea.html:5
#: templates/core/ver_linea.html:95 templates/core/ver_parada.html:5
#: templates/core/ver_parada.html:6 templates/core/ver_recorrido.html:5
#: templates/core/ver_recorrido.html:6 templates/core/ver_recorrido.html:15
msgid "in"
msgstr "在"

#: templates/catastro/ver_interseccion.html:17
#: templates/catastro/ver_poi.html:46
msgid "?"
msgstr "?"

#: templates/catastro/ver_interseccion.html:43
msgid "Routes of public transport that pass through this intersection"
msgstr "穿过这个十字路口的公共交通路线"

#: templates/catastro/ver_interseccion.html:49
#: templates/catastro/ver_poi.html:94 templates/core/ver_linea.html:74
#: templates/core/ver_parada.html:67 templates/core/ver_parada.html:85
#: templates/core/ver_recorrido.html:5 templates/core/ver_recorrido.html:6
#: templates/core/ver_recorrido.html:46 templates/core/ver_recorrido.html:56
#: templates/core/ver_recorrido.html:105
msgid "from"
msgstr "从"

#: templates/catastro/ver_interseccion.html:49
#: templates/catastro/ver_poi.html:94 templates/core/ver_linea.html:74
#: templates/core/ver_parada.html:67 templates/core/ver_parada.html:85
#: templates/core/ver_recorrido.html:5 templates/core/ver_recorrido.html:6
#: templates/core/ver_recorrido.html:15 templates/core/ver_recorrido.html:46
#: templates/core/ver_recorrido.html:56 templates/core/ver_recorrido.html:105
msgid "to"
msgstr "至"

#: templates/catastro/ver_interseccion.html:64
#: templates/catastro/ver_poi.html:109
msgid "Nearby stops"
msgstr "附近的车站"

#: templates/catastro/ver_interseccion.html:73
#: templates/catastro/ver_poi.html:118
msgid "Other points of interest nearby"
msgstr "附近的其他景点"

#: templates/catastro/ver_poi-404.html:7
msgid "Could not find"
msgstr "找不到"

#: templates/catastro/ver_poi-404.html:12
msgid "But we did everything possible to find similar places"
msgstr "但是我们竭尽所能找到相似的地方"

#: templates/catastro/ver_poi.html:57
msgid "Go to website"
msgstr "前往网站"

#: templates/catastro/ver_poi.html:62
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: templates/catastro/ver_poi.html:88
msgid "Public transport routes that pass next to this place"
msgstr "经过这个地方的公交路线"

#: templates/core/ver_linea.html:5 templates/core/ver_linea.html:14
#: templates/core/ver_linea.html:44 templates/core/ver_recorrido.html:15
msgid "Line"
msgstr "线"

#: templates/core/ver_linea.html:6 templates/core/ver_linea.html:15
msgid ""
"All the information about routes, trips, stops, schedules and fares of the "
"line"
msgstr "有关线路的路线，行程，站点，时间表和票价的所有信息"

#: templates/core/ver_linea.html:6 templates/core/ver_linea.html:15
msgid "that passes through"
msgstr "通过"

#: templates/core/ver_linea.html:49
msgid "Company information"
msgstr "公司信息"

#: templates/core/ver_linea.html:55 templates/core/ver_recorrido.html:61
msgid "Places that travel to"
msgstr "前往的地方"

#: templates/core/ver_linea.html:64
msgid "Routes of the line"
msgstr "线路路线"

#: templates/core/ver_linea.html:95
msgid "Public transportation coverage of the line"
msgstr "线路的公共交通覆盖"

#: templates/core/ver_parada.html:5 templates/core/ver_parada.html:6
#: templates/core/ver_parada.html:43
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: templates/core/ver_parada.html:6
msgid "and what lines of routes of buses, train and subway stop in the stop"
msgstr "公交，火车和地铁的路线停在那儿"

#: templates/core/ver_parada.html:62
msgid "Public transport routes that stop in this stop"
msgstr "停在此站的公交路线"

#: templates/core/ver_parada.html:79
msgid ""
"Public transport routes that pass nearby of this stop (do not stop here)"
msgstr "在此站点附近通过的公共交通工具（请勿在此处停靠）"

#: templates/core/ver_parada.html:100
msgid "Points of interest nearby"
msgstr "附近的景点"

#: templates/core/ver_parada.html:117
msgid "Neighborhoods nearby"
msgstr "附近的社区"

#: templates/core/ver_parada.html:126
msgid "Other stops near"
msgstr "附近的其他车站"

#: templates/core/ver_recorrido.html:5 templates/core/ver_recorrido.html:54
msgid "Route"
msgstr "路线"

#: templates/core/ver_recorrido.html:5 templates/core/ver_recorrido.html:6
msgid "of the line"
msgstr "的线"

#: templates/core/ver_recorrido.html:6
msgid "All the information on stops, schedules and fares of the route"
msgstr "有关该路线的站点，时间表和票价的所有信息"

#: templates/core/ver_recorrido.html:6 templates/core/ver_recorrido.html:15
msgid "Description of the route of the bus"
msgstr "巴士路线说明"

#: templates/core/ver_recorrido.html:15
msgid "branch"
msgstr "科"

#: templates/core/ver_recorrido.html:15
msgid "Route from"
msgstr "出发地"

#: templates/core/ver_recorrido.html:70 templates/core/ver_recorrido.html:80
msgid "Streets that compose this route"
msgstr "组成此路线的街道"

#: templates/core/ver_recorrido.html:99
msgid "Similar routes"
msgstr "类似路线"

#: templates/core/ver_recorrido.html:121
msgid "Points of interest near the route"
msgstr "路线附近的景点"

#: templates/leaflet/admin/widget.html:29
msgid "Reset view"
msgstr "重置视图"

#: templates/navbar.html:28 templates/parts/base/top.html:52
msgid "Go to the search engine"
msgstr "转到搜索引擎"

#: templates/navbar.html:37 templates/parts/base/top.html:61
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/navbar.html:41 templates/parts/base/top.html:65
msgid "Star users"
msgstr "明星用户"

#: templates/navbar.html:42 templates/parts/base/top.html:66
msgid "Poll"
msgstr "轮询"
